美斯對前4作客帽子戲法 賤種朗又對護級榜尾

反朗既路，真係好易行

等你好耐

足波狗收皮啦

慢咗開post

6秒就負皮

你叫今次班朗迷點兜

贏眼神

係戰士既傲氣 令人生畏既霸氣

原來牙朗對邊隊係佢控制到

咪又係等餵